# Translation of the WordPress plugin   by .
# Copyright (C) 2010
# This file is distributed under the same license as the  package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Meteor Slides 1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/meteor-slides\n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-13 16:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-30 15:45+0800\n"
"Last-Translator: Yu Haoran <yuhaoran@iduer.com>\n"
"Language-Team: JLeuze <mail@jleuze.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: meteor-slides-plugin.php:78
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:79
msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:80
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: meteor-slides-plugin.php:81
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:82
msgid "Edit Slide"
msgstr "编辑幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:83
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: meteor-slides-plugin.php:84
msgid "New Slide"
msgstr "新幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:85
#: meteor-slides-plugin.php:89
msgid "View Slide"
msgstr "查看幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:86
msgid "Search Slides"
msgstr "幻灯片搜索"

#: meteor-slides-plugin.php:87
msgid "No slides found"
msgstr "没找到幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:88
msgid "No slides found in Trash"
msgstr "在回收站中没有幻灯片"

#: meteor-slides-plugin.php:127
msgid "Slideshows"
msgstr "幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:128
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:129
msgid "Search Slideshows"
msgstr "查找幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:130
msgid "Popular Slideshows"
msgstr "热门幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:131
msgid "All Slideshows"
msgstr "全部幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:132
msgid "Parent Slideshow"
msgstr "母幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:133
msgid "Parent Slideshow:"
msgstr "母幻灯片集："

#: meteor-slides-plugin.php:134
msgid "Edit Slideshow"
msgstr "编辑幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:135
msgid "Update Slideshow"
msgstr "更新幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:136
msgid "Add New Slideshow"
msgstr "添加新的幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:137
msgid "New Slideshow Name"
msgstr "新的幻灯片集名称"

#: meteor-slides-plugin.php:159
msgid "Slide Image"
msgstr "幻灯片图片"

#: meteor-slides-plugin.php:194
msgid "Add the URL this slide should link to."
msgstr "对这个幻灯片添加链接"

#: meteor-slides-plugin.php:206
msgid "Slide Link"
msgstr "幻灯片链接"

#: meteor-slides-plugin.php:324
msgid "Slides Settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: meteor-slides-plugin.php:324
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: meteor-slides-plugin.php:358
msgid "Configure Slideshow"
msgstr "设置幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:360
msgid "Slideshow Quantity"
msgstr "幻灯片质量"

#: meteor-slides-plugin.php:362
msgid "Slide Height"
msgstr "幻灯片高度"

#: meteor-slides-plugin.php:364
msgid "Slide Width"
msgstr "幻灯片宽度"

#: meteor-slides-plugin.php:366
msgid "Transition Style"
msgstr "交替风格"

#: meteor-slides-plugin.php:368
msgid "Transition Speed"
msgstr "交替速度"

#: meteor-slides-plugin.php:370
msgid "Slide Duration"
msgstr "交替时长"

#: meteor-slides-plugin.php:372
msgid "Slideshow Navigation"
msgstr "幻灯片集移动"

#: meteor-slides-plugin.php:605
msgid "Add a slideshow widget to a sidebar"
msgstr "把一个新的幻灯片集加到侧边栏"

#: meteor-slides-plugin.php:609
msgid "Meteor Slides Widget"
msgstr "去除侧边栏幻灯片集"

#: meteor-slides-plugin.php:653
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: meteor-slides-plugin.php:656
msgid "Slideshow:"
msgstr "幻灯片集："

#: meteor-slides-plugin.php:659
msgid "Metadata:"
msgstr "编注："

#: meteor-slides-settings.php:7
msgid "Set up your slideshow using the options below."
msgstr "对你的幻灯片集运用一下的设置。"

#: meteor-slides-settings.php:21
#: meteor-slides-settings.php:31
msgid "px"
msgstr "px"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "blindX"
msgstr "黑过场A"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "blindY"
msgstr "黑过场B"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "blindZ"
msgstr "黑过场C"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "cover"
msgstr "覆盖封面"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "curtainX"
msgstr "横向百叶窗"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "curtainY"
msgstr "纵向百叶窗"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "fade"
msgstr "淡入"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "fadeZoom"
msgstr "淡入距离"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "growX"
msgstr "横向发光"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "growY"
msgstr "纵向发光"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "none"
msgstr "无"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollUp"
msgstr "向上滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollDown"
msgstr "向下滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollLeft"
msgstr "向左滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollRight"
msgstr "向右滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollHorz"
msgstr "横基线滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "scrollVert"
msgstr "纵基线滚动"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "slideX"
msgstr "横向幻灯"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "slideY"
msgstr "纵向幻灯"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "shuffle"
msgstr "混合"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "turnUp"
msgstr "向上转"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "turnDown"
msgstr "向下转"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "turnLeft"
msgstr "向左转"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "turnRight"
msgstr "向右转"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "uncover"
msgstr "去除覆盖"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "wipe"
msgstr "擦除"

#: meteor-slides-settings.php:41
msgid "zoom"
msgstr "推进"

#: meteor-slides-settings.php:63
#: meteor-slides-settings.php:73
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: meteor-slides-settings.php:83
msgid "None"
msgstr "无"

#: meteor-slides-settings.php:84
msgid "Previous/Next"
msgstr "上一个/下一个"

#: meteor-slides-settings.php:85
msgid "Paged"
msgstr "分页"

#: meteor-slides-settings.php:86
msgid "Both"
msgstr "双向"

#: meteor-slides-settings.php:112
msgid "Meteor Slides Settings"
msgstr "过场设置"

#: meteor-slides-settings.php:126
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: meteor-slides-settings.php:132
msgid "Install Slideshow"
msgstr "安装幻灯片集"

#: meteor-slides-settings.php:134
#, php-format
msgid "Use %1$s to add this slideshow to your theme, use %2$s to add it to your Post or Page content, or use the Meteor Slides Widget. %3$sMore information%4$s"
msgstr "用 %1$s 去在你的风格文件中加入这个，幻灯片集。 用 %2$s 去向你的文章中加入幻灯片集。%3$s 更多信息 %4$s"

#: meteor-slides-settings.php:136
#, php-format
msgid "Please %1$spost any questions or problems%2$s in the WordPress.org support forums."
msgstr "有任何问题 %1$s，请高速我们%2$s"

#: meteor-slideshow.php:17
#: meteor-slideshow.php:29
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: meteor-slideshow.php:19
#: meteor-slideshow.php:31
msgid "Next"
msgstr "下一个"

